吊那星今日監考個miss好靚。。。

下年去多次睇佢

依家啲00後連影張相都唔敢？

屌你老母。。。

自己冇腳呀😂

系 我都見到🤤

睇黎樓豬伯母一陣應該好唔得閒

又要排隊啦

冇相下年見

尒老母刀巧令

between 龍仔考成點
下年入Kong U我比sources你
你係連登之光

樓主下年再考多次dse 又可以睇miss

唔知呀
聽人講b2好易

收皮啦

圖刀矛學人開po

著裙？咩色？